冇圖.條女去咗沖涼留底咗。。。

部電話係房
咁我就隨手拎起衰婆部電話睇下啦
禁入v7到竟然發現佢同條麻甩佬傾埋啲曖昧野
再拉上去睇屌你老母竟然腥j圖比人
想問下巴打們我應該點做好？
睇下姐又冇屌到
分手啦臭雞

冇圖就出post? 比我哋j 下先啦

無圖開咩post

伯母最近好嗎？

唔爭在啦，醒扒啲好冇呀

唉

叫完雞偷睇人地部電話

冇圖 出post

佢沖完涼出黎唔死狗認錯就post哂上黎屌你老母

post啦

你個名

腥左咩j圖先
好難討論落去

心口仔 仲有長腳呀屌佢老母

留名待J

無圖，負皮

呢啲相好小事姐，Google search沙灘都有一大堆啦，一係咁，放哂啲圖上黎睇下係咪真係咁離譜

圖呢

正臭雞

睇你條柒頭都係想分手 明知無圖都係負皮居多 喺度扮要意見 屌你真係連we7 cap圖都冇張

無圖你講咩都得架啦

你老母都send左好多j圖比我

快

沖完未？

你試下唔覺意比佢發現你有其他女啲J圖
咁係佢質問你嘅同時
你問返佢點解要send nudes比其他佬

又一個不孝子

無圖祝你成世帶帽

你條女浸死咗未
沖咁耐嘅

你老母都係我屋企沖緊涼

得2個option揀???

仲未沖完？

喂快啦屌

圖呢屌你老母

分享啦臭雞

死假膠 你邊有女

屎眼都可以比人屌.JPG

沖成個鐘頭

沖完未呀？

你唔放圖出黎點幫你分析
一陣原來得你覺得D圖有問題誤會左你條女就唔好

圖定老母?
又一個吹水post

綠蔭裡 草坡上 讓我胸襟一再展

佢係咪浸撚死左

你條女係咪爬窗著撚左草

佢認死狗 比我狠狠地汁咗劑

所以冇j圖睇
唔好屌咁大力

辣殺

圖呢屌你

戴帽啦垃圾